維機解任 29/9/17 22:30 MHXX帶升團,唔知之後打唔打PUBG

開台時間: 22-30 - 唔知幾點

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水